作為長征一人，有啲野想講

第一次開po，有咩屌得細力啲咁多位

首先辛苦哂行出黎既手足，一開始見到18k嚇撚死，之後行住大家都會嗌下口號，支持下大家。手足有咩唔多講，第時煲底再慢慢
當然都好多謝出黎接我地既司機，夜媽媽仲要碌出黎救我地。
但係當然永遠唔會完美，有改善空間。所以想講下睇到既少少野:

其實我地唔上車唔係衰毒撚怕醜，而係驚後面既手足唔夠車走，如果留低左佢地有咩一細唔安樂，齊上齊落唔係口號！要做架

都明嗰時前面話收費亭有防暴大家想快啲走，但係成幾千人喺嗰度怕乜，唔通拉哂咩，唔通就自己走到唔理後面

唔係危險先少人，而係少人變危險，明白好多人冇對抗準備，唔係想屌，只係希望大家會齊上齊落

btw行到去收費亭乜都冇，唔係要捉鬼，但係想知究竟點解中間咁多人講到一過收費亭就會死咁，要人棄裝又棄口罩，超白恐。

啱啱長征完又做完街坊好攰，如果有人講左相同野既就唔好理我，手足們辛苦哂。

光復香港，時代革命
煲底見

自推一下

自推一下，想俾大家知

利申冇棄裝，點知前面係咪係有狗
但係乜狗都冇

辛苦了

再推一個~

我唔明點點解話收費亭有狗都要棄裝
明知要走就一定得反果條路
留反啲裝齊上齊落唔會更好咩
冇曬啲裝到時打起上黎
輸蝕嘅都係我哋
利申：夢遊有一齊行

屌你老母我心聲呀
真心想大家下次係咁要齊上齊落，明明咁多人佢拉9咩，就算係你棄左又真係唔拉你咩

加油巴打！早啲休息
仲有好長嘅一段路等緊我地

補多句
勁多人好心唔塞路其實好伏 後面啲狗一追就到

巴打辛苦哂早啲訓
嬲到訓唔到

一直以來部份校巴都係唔想你帶文具上校巴,以免ROADBLOCK一鑊熟遮,

今日特別有星火的師兄周圍同校巴車長講,你要講"司機見到大塞車停低幫手順風車車人走,我唔撚知咩示威抗議架"
校巴車長都有自己風險,人地幫你你唔想累左人咪棄裝囉,司機OK你咪拎住裝行囉.呢啲自保方法,保護自己又保護到幫緊你的人遮.

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

明既師兄 其實如果真係有block棄當然係冇問題
但係嗰下其實係未confirm冇圖 但係現場勁多師兄好緊張叫棄

btw重點係齊上齊落！不完美only 大家一齊進步

多謝香港人嘅努力